有陌生人airdrop咗啲相畀我表妹

今日同親戚係西貢飲茶 我表妹突然同我講
「有人airdrop啲相畀我收唔收好」
我即話好 睇吓咩料都好嘛
點知係一大堆師奶去行山嘅相 同埋下面幾張
究竟呢幾個auntie無啦啦airdrop出嚟有咩陰謀

有鄭子誠 肯定有陰謀

師奶行山撞到tvb拍戲，想share點知比錯左你表妹

結論：要表妹相

表妹

以為你地會想睇師奶行山擺哂鋪屎嘅相

想睇表妹相

表妹more

Sorry要大家失望了